柒婆問你識唔識尊重人呀？

屌你老母臭閪
自己遲到 算唔算唔撚尊重人
問你2條題目 係度鳩吉